====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La gouvernance , enfin  : la mise en place de la Métropole du Grand Paris comme une couche de plus du mille-feuille administratif , elle n ' inclut pas des zones stratégiques comme Saclay ou Roissy , et sa capacité à définir vraiment une politique métropolitaine reste à prouver .
Entity Name (Type) :: Roissy (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Métropole du Grand Paris (LOC)
Saclay (LOC)
Roissy (LOC)
Total entitiy counts: 3

